後日返舊公司做，但係要做返以前女下屬既ASS，有咩要注意！

如題

P.S以前舊老細打比我叫我返去做

奶佢個西

基本禮貌黎

舊老細叫你返去 但要降post ?

身份唔同左姐，當打入新工lol

參考下 IPZ-650 希志あいの

返去做咩

做佢個ass

老細想我幫佢解決啲問題

老細係男定女，解決咩問題

但又要你做ass

解決性問題

佢有求於你喎，仲要屈就？

條女點既先

做佢屎忽